export const QuizMarvel = [
    {
        fournisseur: "Adrien Ch",
        sujet: "Application Marvel Quiz pour apprentissage React JS",
        quizz: {
            debutant: [
                {
                    id: 0,
                    question: "Dans quel pays s'est déroulée la Coupe du Monde 2010 ?",
                    options: [
                        "Brésil",
                        "France",
                        "Afrique du Sud",
                        "Japon"
                    ],
                    answer: "Afrique du Sud",
                    heroId: 1009362
                },
                {
                    id: 1,
                    question: "Quelles équipes ont été promues en Ligue 1 Uber Eats pour la saison 2020-2021 ?",
                    options: [
                        "Lens et Le Havre",
                        "Lorient et Auxerre",
                        "Lorient et Lens",
                        "Monaco et Toulouse"
                    ],
                    answer: "Lorient et Lens",
                    heroId: 1009718
                },
                {
                    id: 2,
                    question: "En 2017, pour quel montant record, Neymar est-il transféré à Paris ?",
                    options: [
                        "139 millions d'Euros",
                        "186 millions d'Euros",
                        "222 Millions d'euros",
                        "243 Millions d'euros"
                    ],
                    answer: "222 Millions d'euros",
                    heroId: 1009610
                },
                {
                    id: 3,
                    question: "Quel joueur allemand a inscrit 16 buts en phase finale de Coupe du monde ?",
                    options: [
                        "Miroslav Klose",
                        "Manuel Neue",
                        "Marcos Reus",
                        "Arjen Robben"
                    ],
                    answer: "Miroslav Klose",
                    heroId: 1009718
                },
                {
                    id: 4,
                    question: "Quels clubs ont dominé l'Europa League entre 2010 et 2015 ?",
                    options: [
                        "Italiens",
                        "Belges",
                        "Allemands",
                        "Espagnols"
                    ],
                    answer: "Espagnols",
                    heroId: 1009664
                },
                {
                    id: 5,
                    question: "Qui a été élu en 2013 meilleur joueur de la Coupe des Confédérations ?",
                    options: [
                        "Hazard",
                        "Cavani",
                        "Ibrahimovic",
                        "Neymar"
                    ],
                    answer: "Neymar",
                    heroId: 1009351
                },
                {
                    id: 6,
                    question: "En quelle année, le club de Monaco a-t-il remporté le championnat de France de football à la place du PSG ?",
                    options: [
                        "2014",
                        "2015",
                        "2016",
                        "2017"
                    ],
                    answer: "2017",
                    heroId: 1009662
                },
                {
                    id: 7,
                    question: "Dans quel club a été transféré Wahbi Khazri en 2018 ?",
                    options: [
                        "Stade Rennais",
                        "As Saint Etienne",
                        "PSG",
                        "Bordeaux"
                    ],
                    answer: "As Saint Etienne",
                    heroId: 1009368
                },
                {
                    id: 8,
                    question: "Lors de la Coupe du Monde de Football féminin de 2019, jusqu'où est allée l'équipe France ?",
                    options: [
                        "1/8 de finale",
                        "1/4 de finale",
                        "1/2 finale",
                        "Finale"
                    ],
                    answer: "1/4 de finale",
                    heroId: 1009220
                },
                {
                    id: 9,
                    question: "Quel sélectionneur a été filmé en train de manger ses crottes de nez en Coupe du Monde 2010 ?",
                    options: [
                        "Stefan Reisch",
                        "Franz Beckenbauer",
                        "Sepp Herberger",
                        "Joachim Low"
                    ],
                    answer: "Joachim Low",
                    heroId: 1009662
                }
            ],
            "confirme": [
                {
                    id: 0,
                    question: "Quel pays a affronté la France lors de la finale de la Coupe du Monde de Foot 2018 ?",
                    options: [
                        "Croatie",
                        "Angleterre",
                        "Belgique",
                        "Allemagne"
                    ],
                    answer: "Croatie",
                    heroId: 1009718
                },
                {
                    id: 1,
                    question: "Dans lequel de ces clubs le défenseur Adil Rami n'a-t-il pas joué ?",
                    options: [
                        "Lille",
                        "Cologne",
                        "Valence",
                        "Seville"
                    ],
                    answer: "",
                    heroId: 1009466
                },
                {
                    id: 2,
                    question: "Quel joueur est devenu à 26 ans deuxième meilleur buteur de l'histoire du Mexique ?",
                    options: [
                        "Villa",
                        "Chicharito",
                        "Alonso",
                        "Silvera"
                    ],
                    answer: "Iron Man",
                    heroId: 1009368
                },
                {
                    id: 3,
                    question: "Laquelle de ces propositions désigne un ennemi emblématique de Spider-Man ?",
                    options: [
                        "Lizard",
                        "Thanos",
                        "Void",
                        "Green Goblin"
                    ],
                    answer: "Green Goblin",
                    heroId: 1014985
                },
                {
                    id: 4,
                    question: "GHOST RIDER est connu comme étant",
                    options: [
                        "Le diable motard",
                        "L'esprit de la haine",
                        "L'esprit de vengeance",
                        "Le crâne rouge"
                    ],
                    answer: "L'esprit de vengeance",
                    heroId: 1009318
                },
                {
                    id: 5,
                    question: "Avant de devenir Radioactive Man, Chen Lu était ..",
                    options: [
                        "Un espion",
                        "Un physicien nucléaire",
                        "Un soldat",
                        "Un pilote"
                    ],
                    answer: "Un physicien nucléaire",
                    heroId: 1009526
                },
                {
                    id: 6,
                    question: "Quel super-héros ayant perdu la vue possède des organes sensoriels développés ?",
                    options: [
                        "Daredevil",
                        "Flash",
                        "Superman",
                        "Captain America"
                    ],
                    answer: "Daredevil",
                    heroId: 1009262
                },
                {
                    id: 7,
                    question: "Avant de se tourner vers une vie de crime, Mysterio était...",
                    options: [
                        "Cascadeur",
                        "Artiste d'effets spéciaux",
                        "Magicien",
                        "Sapeur pompier"
                    ],
                    answer: "Artiste d'effets spéciaux",
                    heroId: 1010952
                },
                {
                    id: 8,
                    question: "Fin Fang Foom est un alien de ..",
                    options: [
                        "Krypton",
                        "Maklu IV",
                        "Mars",
                        "Vulcan"
                    ],
                    answer: "Maklu IV",
                    heroId: 1009303
                },
                {
                    id: 9,
                    question: "DOCTOR DOOM a fréquenté le même collège que...",
                    options: [
                        "Tony Stark",
                        "Peter Parker",
                        "Reed Richards",
                        "Bruce Banner"
                    ],
                    answer: "Reed Richards",
                    heroId: 1009281
                }
            ],
            "expert": [
                {
                    id: 0,
                    question: "Quand elle a travaillé pour Hydra, la première mission de Spider-Woman était de...",
                    options: [
                        "Séduire Iron-Man",
                        "Séduire Spider-Man",
                        "Tuer The Black Widow",
                        "Tuer Nick Fury"
                    ],
                    answer: "Tuer Nick Fury",
                    heroId: 1009608
                },
                {
                    id: 1,
                    question: "Quel super-héros créé par Marvel Comics est aveugle de naissance ?",
                    options: [
                        "Flash",
                        "Thor",
                        "Cyclope",
                        "Stick"
                    ],
                    answer: "Stick",
                    heroId: 1009626
                },
                {
                    id: 2,
                    question: "Spider-Man a été sollicité pour créer la Spider-Mobile par la société de publicité de ...",
                    options: [
                        "Carter Lombardo",
                        "Max Shrek",
                        "Reed Richards",
                        "Spider Company"
                    ],
                    answer: "Carter Lombardo",
                    heroId: 1009610
                },
                {
                    id: 3,
                    question: "Quelle héroïne de Daredevil est une tueuse professionnelle ?",
                    options: [
                        "Ultron",
                        "Catwoman",
                        "Elektra",
                        "Wonder Woman"
                    ],
                    answer: "Elektra",
                    heroId: 1009288
                },
                {
                    id: 4,
                    question: "Où réside Mandarin devenu récemment le patron du Sin-Cong Wong Chu?",
                    options: [
                        "The Valley of Spirits",
                        "The Mountains of Asgard",
                        "The Canyons of Atlantis",
                        "The Cave of Souls"
                    ],
                    answer: "The Valley of Spirits",
                    heroId: 1009421
                },
                {
                    id: 5,
                    question: "Quel super-héros possède les mêmes pouvoirs que Spider-Man ?",
                    options: [
                        "Venom",
                        "Green Arrow",
                        "Blade",
                        "Bizarro"
                    ],
                    answer: "Venom",
                    heroId: 1010788
                },
                {
                    id: 6,
                    question: "Nick Fury a un frère devenu méchant. Quel est son nom?",
                    options: [
                        "Venom",
                        "Viper",
                        "The Red Skull",
                        "Scorpio"
                    ],
                    answer: "Scorpio",
                    heroId: 1011007
                },
                {
                    id: 7,
                    question: "Miss Marvel n'a jamais été connue sous le nom de:",
                    options: [
                        "Captain Marvel",
                        "Rogue",
                        "Warbird",
                        "Binary"
                    ],
                    answer: "Rogue",
                    heroId: 1010338
                },
                {
                    id: 8,
                    question: "Quelle est l'héroïne proche du Docteur Strange créée en 1964 ?",
                    options: [
                        "Felina",
                        "Clea",
                        "Monica",
                        "Elsa"
                    ],
                    answer: "Clea",
                    heroId: 1009239
                },
                {
                    id: 9,
                    question: "Étant enfant, Storm a tenté de ...",
                    options: [
                        "Incendier un village avec un coup de foudre",
                        "Devenir le chef d'un gang",
                        "Voler la voiture du professeur Xavier",
                        "Faire les poches du professeur Xavier"
                    ],
                    answer: "Faire les poches du professeur Xavier",
                    heroId: 1009629
                }
            ]
        }
    }
];